# MDK 02.01


## Флюрцэ Ульяна 3ИСП11-20
Тема : *Салон Красоты*
# Предметная область
 В современном мире деятельность салона красоты-очень востребованная ниша для бизнеса.
Поход в салон красоты может быть как для улучшения внешнего вида, так и в оздоровительных целях,
так как клиенту предлагаются на выбор как имиджевые услуги, которые касаются внешнего вида,
так и медицинские,релакс-процедуры для общего укрепления кожного, ногтевого и волосяного покрова.
 Салон красоты включает в себя, помимо основных работающих напрямую с клиентами сотрудников-мастеров,
также руководство, которое принимает решения на основе отчетов и анализа маркетенговой области бизнеса.
Отдел кадров осуществляет работу с уже существующими кадрами и занимается поиском новых опытных сотрудников.
Основная работа лежит на администраторе, который занимается бухгалтерским и клиентским учётом, а также приемом оплат.
  Услуги салона являются востребованными всегда, среди женщин и мужчин, что делает неудивительным факт большого спроса на рынке бизнесов за счёт большой выручки среди оборота всей сферы услуг.

##
Макет приложения в Figme

![image](Figma.png)

ERD-диаграмма

![image](Снимок_экрана_2023-09-25_121234.png)

Реализованная база данных

![image](База_данных..png)

Заполнение базы данных
![image](Заполненая_бд1.png)
![image](Заполненая_бд2.png)

Use-case диаграмма

![image](use0case.png)
